{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043846",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "산마을명가"
    },
    "text": "平沢市恩恵高等学校と国際大学の間に入ると、山村名家という韓定食の美味しい店に出会えます。 ここはリモデリングによって内部がきれいに整理されています。 また、個室も用意されており、予約して利用することができます。 ここでは山花定食が人気ですが、エゴマ粥、季節サラダ、ごぼうチャプチェ、鶏もも炭火焼き、漢方ポッサム、プクミ、季節薄皮巻き、海老のチーズ焼き、ツルニンジンの鴨炒め、うなぎの蒲焼,海鮮冷菜,コダリカンジョン,サムゲタン,LAカルビ焼きなどがメニューに含まれています。 食事には釜飯と焼き魚、アサリ入りテンジャンチゲが楽しめます。 季節によって食べ物の種類が変わることもあります。 食事を終えた後は水晶の果を楽しむことができます。 また、富楽山山林体験場が近くにあり、観光客にも良い選択肢になります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "平沢市恩恵高等学校と国際大学の間にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "このレストランの名前は山村名家です。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは何が人気ですか？",
            "answer": "山花定食が人気です。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "個室を利用する場合は予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "内部がきれいに整理されており、個室も用意されています。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "エゴマ粥、季節サラダ、ごぼうチャプチェ、鶏もも炭火焼き、漢方ポッサム、プクミ、季節薄皮巻き、海老のチーズ焼き、ツルニンジンの鴨炒め、うなぎの蒲焼,海鮮冷菜,コダリカンジョン,サムゲタン,LAカルビ焼きなどがあります。"
        },
        {
            "question": "何を楽しむことができますか？",
            "answer": "食事の後には水晶の果を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの近くには何がありますか？",
            "answer": "富楽山山林体験場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "季節によってメニューは変わりますか？",
            "answer": "はい、季節によって食べ物の種類が変わることもあります。"
        },
        {
            "question": "どんな食事が楽しめますか？",
            "answer": "釜飯と焼き魚、アサリ入りテンジャンチゲが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 329
    }
}